你班廢老唔好以為自己好撚好打好唔好

睇清楚實力差距主張強弱分高下既廢老
你班廢老見我地手足比人打唔還手，
開口埋口講暴徒，
而家就以為自己好撚威，以為係人地唔敢還手。
人地唔出手打撚柒你咋
岩呀仲好意思講有個傻佬一刀捅撚死你就玩完，
其實現場咁多人，
有心既你玩完左好多次啦，
飲醉酒咩都唔知咩架
而家睇翻真係覺得抵撚死，
不自量力，自取其辱

廢老又係嘅，想點呢？郁手郁腳，年輕人又重手得滯，但可收鎮攝效果，希望無刑責啦

廢老抵死！

賽跑冠軍

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

最ON9係旁觀屌人個班
希望第係第一批比人拎去送中